**Desarrolla aplicaciones web**
4AVP
Madinaveytia Barraza David Antonio 
Practica 1
Commit: a49af670b0702eb06a604f5c2a368e020acb1d99
Archivo: https://gitlab.com/david1234567/desarrolla_aplicaciones_web/-/commits/main

Practica 2
Commit:1409ca27073a61e53a4efbf9a365350e7e13e235
Archivo:https://gitlab.com/david1234567/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practica_ejemplo.html

Practica 3 -15/09/22 - Practica web con base de datos - parte 1 commit: c272635e613964245e012b4f9c4de13799e3da7c

Practica 4 - 19/09/22 - Lista de consultar datos commit: a21b1f82df6a47e79a1c882e169f0e455795087b

Practica de web con base de datos - 22/09/22 commit: debc3407b348b30105a1d6dbf4ccc6c36c19831f

Practica #6  Mostrar Registros en consulta de datos- 26/09/22  Conexion commit: 16920b8fb360c8cc52f0095cb6cf87066e3e99b6
Archivo: https://gitlab.com/david1234567/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/PracticaWebDatos/conexion.php
registrarDatos commit:8e9d16e8e914569e0818ac86bf643e723f1a303d
Archivo: 
https://gitlab.com/david1234567/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/PracticaWebDatos/registrarDatos.html
